Documento gerado sob autenticação Nº NJH.033.763.LT6, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5833                  de  03/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor MARCELO GOTZ, matrícula SIAPE n° 2616590, lotado e em exercício no Departamento de Sistemas
Elétricos de Automação e Energia da Escola de Engenharia, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a
classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 28/08/2015 a 19/08/2017, com vigência
financeira a partir de 12/06/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.510632/2018-16.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
